#Clone Trello#

Имеется 1 объект (доска) , ключами которого являются id доски, значение также представлено объектом (столбцы доски), ключами которого являются следующие значения: inDev, test, done, значениями являются массивы. В массивах хранят в себе объекты, которые имеют следующие ключи: title (строка), description (строка), дата создания (date), приоритет (число), в скобках представлен тип значений объекта.

Необходимо разработать следующий функционал:

1. Добавление/Редактирование/Удаление досок в объект.  
2. Добавление/Редактирование/удаление пунктов в столбы доски.

Реализовать с помощью консольного меню, в котором вводится пункт действия. Действие под номером 0 - выход из программы. Для действий использоваться функции. При любом действии должна происходить валидация данных отправленных в функцию (проверка типа, максимальное/минимальное значение, регистр и т.д.).

Архитектура приложения может быть в произвольном виде.

